[黃子華飛交換] 買左17/7 求換

有事睇唔到
本來訂咗17/7 $680位 兩張連位
想換27/7或打後 兩張連位

有意留telegram

30號 880連位 補差價換